呢個moment 應該暫時停止勇武同開花

睇呢個post 之前可以先起一起我底
我雖然唔係前線
但絕非鬼或者左膠

我認為應該暫緩開花同埋勇武活動有幾個原因 暫停兩星期 之後再觀望

1. 區選線
區議會選舉完左，泛民方大勝
呢段時期 偏黃嘅人士氣好高
我地應該趁呢段時期popo 冇氣 政府諗緊計
同埋趁區議員未上任既時候
有咁多和理非活動就搞咁多和理非活動
大型示威 小型集會 地區放映會
聚返人氣

2. 國際線
美國嗰邊過三關 而家卡住喺最後一關
我地嘅前線用血淚 犧牲自己去逼使參眾兩院通過議案
但問題係我唔認為同樣既方式可以用係trump身上
佢一心想要deal 而佢係絕對唔會為左我地而去犧牲自己嘅trade deal
所以我地亦唔可以再用升級，犧牲前線嘅血去換美國支持

3. 前線斷層
我地睇到poly 一役我地損失左好多前線勇武
雖然亦令好多和理非攞起磚頭
but one thing I learnt from book is
新血最緊要係訓練
喺心態上 戰術上 準備上 通通都要

大家如果有睇西線無戰事嘅話就會知
老兵喺戰場上嘅戰力等於10個新兵
新兵就咁上戰場 只係一大批一大批咁送死
所以我地一定要好好訓練吓班新兵
前線唔係condom
新兵亦唔係condom

基於上述理據 我會有呢幾個建議

1. 重建連農牆
大搞集會遊行 有咁和理非就咁和理非

2. 趁呢段空檔加速搞工會

3. 勇武私底下練兵

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

屎魔法師

曱甴平

唔好再中多次休息撚伏
上次仲唔夠？
國際線係可以同步一齊搞
示威都係
唔好無啦啦再「休息」

應該設死線迫政府回應訴求 救被捕手足
過咗死線就繼續

拉

正路 遊行集會先

重建lennon wall
大搞和理非集會遊行

又休息，火都熄埋啦

咪係次撚次都有呢d柒頭叫休息， 屌佢老母唔知咩叫why not both 咩

狗官 （V) 小江

好撚煩呀休息撚 做好你自己既事啦

組織工會

有左工會
罷工就唔再需要義士流血
而且長遠更有利

左膠大勝 緊係吹風唔搞喇

估計休息撚全面進場後
國際注目會下跌
因為冇激烈既戰鬥場面

前線已經唔識be water，成日死守陣地等送頭，趁呢段時間組織一下新打法，冷靜一下

我明好多前線都好細個，希望佢地可以控制情緒唔好成日屌狗屌到自我膨脹然後就變成陣地戰，咁打冇意思

從一而終，be water

乜都停哂 仲對得起死咗既手足

休息撚，blocked

push!
家長唔係condom

如果組到老早就組左， 不如叫埋全民制憲啦， ok

又休息？

agree
至少勇武 只可以地下化
正面搏擊永遠都打唔贏 死黑警

推

又休乜撚野息.... 各自爬山好嗎

躝啦

一停就清算

屌你啦你咁撚叻就開多條線自己做 有用有人buy實有同路人 各有各做 咪撚穿休息風
見到你d利申想嘔

死線風火輪呢

整個集會聲援及支持被捕既人士啦 手足唔係condom

各有各做啦

重建lennon wall

唔認同，一定要兩邊同時進行

坦白講
依家前線已經越來越細個

大家一定要明
上戰場唔可以一尾同暴政以死相搏

咁樣搞幾多條命都唔夠洗

前線都係勇於犧牲嘅戰士
係香港最寶貴嘅血液

正正係因為咁 我地必須好好保護前線嘅生命安全

休息？又休四年？
血債不能票償

和理非活動吸引既話大家自然唔會想勇武，你想勇武休息就要叫數倍於勇武既人行動

有民意>只限和理非聚返人氣
冇民意>急需和理非活動證明民意冇逆轉

迫勇武退場總有方法

幾時都話和勇係不分
一個遊行和唔和平到係睇黑警搞唔搞事
如果冇黑警 唔會催生到咁多勇武出現

你有冇出過去 同埋你睇下人哋講咩先

唔係話要挾民意周圍裝修拆鐵三罷，但亦唔需要刻意放慢腳步，遊行集會仍然會繼續搞，如果又出現濫暴，衝突在所難免

同意第一點

趁機會大搞和平集會

因為時機過左就無，用「謝票」做主題，佢搞你就係搞 一百七十萬民意，係間接干預選舉自由，全地球都知。

過左呢段時間就係，政府一定唔俾你和平集會。

要快。

樓下都比人清晒屌

勇武好似你咁無膽香港仆得街啦 佢地點諗唔係由你控制

呢個好

埋大手足condom?
唔打陣地戰
開花裝修
拉

大佬呀 我成篇文邊度有講過休息

我諗樓主講嘅只係暫時唔主動開花啫啲曱甴搞鳩你，手足自然會識做架啦

永續基本法

重建連農牆好重要

制度內外抗爭都要繼續，唔明點解未做到罷工就要停勇武…

唔同意
拉

我覺得如果大家係有心 唔會停一停就冷卻 而家我地建制內有力量 比少少時間睇下會唔會有新出路

拉
仲信和平集會可以令政府接受訴求？

趁民意高昂 連阻佢地番工阻佢小朋友番學都唔割
就盡情黎明番工行動！！！

我意見係，民陣call五大訴求大遊行，大家有幾多宣傳做幾多宣傳，俾國際睇我地仲有一百萬人求援，冇階段性勝利

唔批？開佢老母花囉

仲call黎明行動好難集氣
Tg連登鬼多的是，你都唔知幾多人會出，個個謹慎行事
仲有，例子-成個旺角冇交通燈好耐喇，再癱瘓手足愈危險

無撚錯
以家有哂民意back up
條死線就係更加清晰話比政府知呢幾個月既勇武就係政府唔反省既結論
黑警再暴力就代表政府唔撚聽有back up既大多數民意
然後大條道理推冧呢個19政府

依家要不斷推死線教政府做野
和理非轉攻藍屍戰線
勇武繼續練兵
國際戰線繼續努力
本地戰線就做思想攻程專攻18- 既雙非/單非細路
地區戰線幫新任區議員整頓地區工作同建立本土文化

休息你老母 拉

等佢地上黎屌 又中彈點點點
再睇下佢地屌人休息

文宣

文宣

文宣

好多文宣比人清左，要重文宣

但唔好單拖去痴，請組隊

依個好

呢個真，唔戰鬥邊有noise，大把鬼佬食花生

黎明行動轉返遊行集會?
玩返之前和理非>升級>勇武>和理非

和理非組公會，做文宣，滅五毛，連儂牆

Research 邊間鋪係中資/親政府，查案，但唔好晒撚埋戇鳩心機查隻狗手上係汽水罐定滅火筒

勇武精準打擊，完task 就散水，地下化

咩和理非集會，勇唔勇武都罷，反正都係tg 清場

區議會查上屆貪腐，乜鳩十七億天橋乜鳩音樂噴泉，區議會自己識做。

總結：休你老母。拉

完全不同意

Pushh

以和平方法做主線都會俾人屌架啦
人地要子彈麻

兩條腿走路聽過未

屌贏咗區選反而束縛自己？贏咗啲咩？抗爭完咗啦咩？
On9 pull!

完全同意

支持呢個
1. 重建連農牆
大搞集會遊行 有咁和理非就咁和理非

冇咗一大批成熟有經驗會勇武
人手不足下 你出嚟送頭？

又唔係mutually exclusive

休息撚 bye

理大手足⋯⋯

太多狗 真係盡做

各自爬山呀dllm

起完 望唔到有咩特別
休息撚 block得

拉 休息撚 第一點已經錯
選舉完已經有晒人氣 又聚人氣咩料

和理非大遊行

早幾個月嘅前線講緊廿幾歲 十八九歲
上兩個禮拜嘅poly前線講緊15 16

等到呢批都俾人拉左之後
你諗住搵邊個做前線
11 12？搵d 40中坑？

唔係休息 只係想黎個大遊行 感覺好好多

呢個推

Agree

冇需要停止，靜靜地就得
同意修復連儂場

其實佢講得有道理㗎，至少你一個星期唔係最適合囉

休你老母 拉

最撚關鍵就係區選贏左之後既喱幾個星期

睇下港人係咪階段性勝利

依家贏完區選 你一停就永遠都唔會開始得返

你食屎啦垃圾

根本完全冇衝突

我地死左傷左幾多手足先升級到而家咁，行動同心態都係。

你條垃圾又休息又盛我真係唔撚知你想點

又要再倒退翻呀左仔？ 淆底自己翻屋企唱歌咪撚係道帶風

同意

休息係驚民意反彈
宜家仲驚乜野

同意
依家黑警暫時溫和咗
大遊行係有機

同意！

屌你老母又休息

負皮
不推文
上一頁

雖然你有道理 不過你D字體邊撚到黎架?

好古怪

勇武唔可以正面衝突，必輸無疑

要keep 住黎明行動

冇需要停 冇贏過

連儂同大遊行好緊要！比個死線又再升級！

咪係好多鬼

要文宣分化對家壯大我方
區選之後好多藍絲已經懷疑人生
係好機會拉佢地埋黎

上個星期已經休息完 一定要keep住個勢

提議大埔，黃大仙再遊行，原本係區議會寫信反對所以先冇不反，宜家全黃，係時候再申請

好多鬼

最尾3點agree

然後自己友先禁止
次次都係咁
成日話各自爬山又唔比人爬

做唔做前線唔係我地講幾句就影響到 佢地決心要做前線為香港民主之路作出貢獻其他人點阻都阻唔到 唔係你話休息就休息 佢地有自己既判斷

甲甴平認同

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

停你老母

和理 勇武 兩樣都要一齊做
根本政府最驚從來只係勇武手足
佢話撚知我地和理非幾多百萬人今日講完個區選結果轉個頭就上訴蒙面法啦，成有閪理過和理非？
我地要做嘅就好似之前咁
勇武為矛 和理非為盾
齊上齊落 唔好話邊個退邊個上，我地係和勇不分

應該loop返一開始講過既loop
集會遊行》設時限〉勇武進場》和理非

唔讚成勇武要停 不過應該地下化

我同意現時應該大搞和理非 以防無力感再現

收皮

一定會 政府知我地繼續罷工 搞經濟 佢地好快會輸 搵埋啲Mon post狗 休息撚 帶風向

係呀 我無出過去 我係冷氣軍師 得未？

連儂同意係要繼續 但唔係幾認同要休息
和平集會 但每次唔能夠和平收場都係因為啲狗

真
再loop過

傾deadline

左膠贏撚咗勇武又變condom

不同意

都話 勇武唔該地下化
人地出到步槍震撼彈
一粒都夠殺曬前線
地下化先係出路
街頭抗爭比和理非去做啦

拉 和勇不分 各有各做
唔會去搞連儂牆國際線就要休息
點解區選後要係咁吹停行動 五個月黎要好好學習

罷唔成啦
出面d香檳post 多過行動post

打段咁嘅撚屎野出嚟好意思話自己唔係左膠唔面紅？

中共轉緊政策

立法會選舉好緊要

小心 小心 小心

絕對唔可以停
一休息就中伏，宜家制度內我哋多分力
點解唔可以雙管齊下，制度內外一齊出力?

分化撚

點練兵？

支持地下化
唔贊成完全收皮

Agger

on9

總之有警暴搞事佢地就會出黎, 唔係你話停就停, 全部暴力都係黑警產生出黎

食屎啦休你老母

你係咪冇睇近排出去既原因係乜？
想問下你所謂嘅be water開花係咪會救到poly手足?
你估前線唔知陣地從來都冇贏過?
你估有得揀好想食子彈同班狗硬碰硬?
用下個閪腦組織下先啦一黎就屌前線手足

我屌你老母啦 我唔明 點解搞好連儂=勇武要休息
不嬲連儂牆係和理非戰線，勇武做返自己high risk既野
而家d和理非休息左咁耐 連儂牆都未整返好 仲要"要求"一班打生打死左好耐既勇武去休息? 連儂係要做，但係最岩大家d和理非做，唔好死叫勇武做乜做乜咁撚on9 ，勇武唔同我地和理非割已經執到啦 唔好on9啦

利申 各有各做 自己加油 唔好咁on9

你呢種係求死嘅心 要不得
前線上戰場 冒著死亡既風險
要俾班和理非更加冷靜 思考得更加清晰
唔可以被激情主導

運動走呢到一步，靠的是暴力

文宣同美國線要打

然後感化藍絲為2020 做準備

最後大示威同和你塞要繼續， 因為唔可以cool down ， 香港人好易唔記得野

熄埋火喇

Tui

啱
應該重回be water，小隊化，快閃撚狗

on9 po
拉

啱啱贏咗先更加要一鼓作氣
區選贏咗即刻食住度氣上先啱
成個星期乜都無做仲休息唔夠？
我哋要係五大訴求唔係區選
你自己識講要打國際線
如果國際線以為我哋區選後收貨
咁真係仆街都嚟唔點

最多係減少,唔係暫停

回氣

和平遊行 集會 設死線 要求回應訴求
過左死線都唔回應 勇武回應

大遊行是必須
自從200萬後無一次係成功集到人數
連儂牆都要做番中老年人要睇
佢地接收資訊比年青人慢
仲有要搞起黃色經濟圈
令佢成為社會主流
再組織工會
有咩事上黎搞大罷工都容易D

唔好休息 有區議會加持 應該揾區議員出手

冇話乜都停哂。但抗爭唔止鬥打，特別係大家武力裝備差咁遠。再送頭不值。要諗下鬥智。朋友介紹左本書講非暴力抗爭，睇完再和你們分享。

叫停勇武應該係唔想新區議員難做

但係呢個士氣極高，poly救出戰又未完既時候停，有少少難理解

各自努力會唔會比較好?

前線巴要唔要休息請自行決定
但係希望做到兩樣嘢
對準政權
不流血不被捕

和勇不分，各有各做

次撚次都休息
你知唔知道火熄左要幾耐先會著返

push

錯曬
就係襯啲popo未回氣 我地要打落水狗 仲要係往死裏打 一氣呵成收佢地皮
人退我進 人進我退

垃圾風向狗又襯機會出來啦
好奇會唔會有人咁蠢中計

小心小心你老母俾人屌緊

開花、勇武同衝都無問題，都最緊要堅持嘅係原則同紀律。火魔法要小心用同唔可以濫用，一係用吓水or其他魔法，小心TK。裝修都要小心，唔可以無差別同亂咁嚟，雖然好多手足唔滿意，但最好跟返之前個顏色分類。

叔一燒同上水食花生阿伯畀港共上綱上線，民調都有差距拉近咗少少，值一得注意。

休你老母息

再停，大家可以永遠唔出黎

你同勇武講唔好同我講 佢地有獨立思考 所有人都無權幫佢地做決定

怕 侵侵因為trade deal 而放棄支持香港繼續勇武吖

同意
由6月開始 最有效既formula都係:
聚民意 >> 設死線 >> 行動升級 >> 再聚民意 ...

點解唔繼續呢?

聽晚行動 之 大家可唔可以生性啲

和理非>死線>開花

最少都要遊行集會 左 先
睇情況再勇武

一鼓作氣 再而衰 三而竭

1，一定要做

兄弟爬山，各自努力

又吹休息風 乜依家贏左咩?

唔好再推呢個9post

另外請大家去民陣洗板要求申請星期日大遊行

選舉結果完全反映哂民意為點
仲擔心開花會失民心個堆言論唔該收皮
搞大型遊行為乜先
二百萬人上班都當你無到
選舉結果出爐就會令政府突然醒覺要正視？咪咁天真啦
不過你講得啱 理大一役勇武元氣大傷
和理非要企出嚟比時間空間勇武重組
至於要做乜係重點 唔係整番個連儂牆或者搞個大型遊行了事就算
呢兩樣嘢想帶出嘅迴響 選舉結果已經極其清晰咁表達咗出嚟喇

推

試咗和平集會先，等大家都可以參與

我覺得唔係要停
係要set死線
拋個波比政府

直接block埋你條柒頭就啱

個人認為，應該要有個大型和理非遊行，或者多啲宣傳行動升級，先做黎明行動？
因為好多人焦點仲放係區議會選舉度打飛機，忘記左唔知點解塞路咁
不過有人堅持要咁做都唔會反對嘅，只係一直咁落去，政府懶理，市民就會不解點解要阻佢哋返工
如果有啲宣傳，設死線，唔回應就行動，將個波推俾政府，咁做市民就諒解啲

和理非->記招->死線->升級⋯

其實樓主講嘅唔係休息，而係理大無左一大批勇武，近排1100被捕，先搞好文宣，俾大眾了解左返行動目的，再行動

對！暫停一切武力，特别在這幾天仍有外國官方人員在港。 你睇黑警都停，你冇理由蠢過佢地

p

我以前線生命安危為先

我雖然唔係勇武 但我好早就提倡過前線一定要玩火魔

而提倡和理非 唔等於左膠

講得岩 推

on9 又休息
和平示威試過咁多次都唔成功
又想再搞害死人
你下面講話訓練新兵 唔通休息睇下片就升lv 打機啊

工會係主線

點解貼文宣+遊行=休息?
咁點先唔係休息
中環和你lunch都係一班人放飯出黎行咁又係休息又唔洗搞啦

唔會剎停勇武，但同意要搞大型遊行集會
連儂牆要起返
12月8民陣要大力宣傳

認同啊，次次和平集會都俾堵路人騎劫，好多次都搞唔成

兄弟爬山喎
連登唔係大台
唔該唔好叫手足暫時乜暫時秒

五毛全面進場

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

點解一定要停一樣？
和理非有和理非遊行，整連儂牆
勇武有自己schedule
一直都係兄弟爬山架啦

唔勇武嘅大前題一定要有集會同遊行

其實一路組織緊

儘快搞大罷工

勇武又變condom

正皮搞和理非活動

咁多區區議員應該盡快組織一個工會

之前理大散水風向狗中左計未？

各區區議員勝利集會 甚至勝利巡遊都可以考慮
鞏固士氣兼大力打擊對手

甴近平

認同
同埋戰略上都要諗諗
Poly一戰見到新曱甴王作風更強硬, 武力非常不平等, 又有出現火魔TK情況, 好多和理非出嚟但係成程不斷前後跑, 所以可以改進嘅地方有好多

區議會好多新血, 好想大家一齊討論吓個社區想點樣發展, which is 幫到發展黃色經濟圈, 斷建制財路, 長期抗爭好需要咁做；諗下點樣立法會過半席, 從政制改變, 回應五大訴求

PS 絕對唔係休息, 而係重整運動策略。同埋唔好俾香港聖誕新年回到港豬慶祝mode.

呢個算唔算係香港原創嘅抗爭formula ?

勇武停止兩個星期？

一星期後，12月2日已經有連續五天嘅罷工活動。

幾時變左勇武先叫做野 和理非叫休息

而家士氣好高 勇武真係停一停先 好多長輩投黃 但唔想再咁亂 重建連儂牆先等啲人再了解多啲

三罷唔搞都講得通，開花裝修點解唔搞

同意，多謝巴打花時間寫出黎。

自己睇

其實係，到時和理非罷埋工配合勇武係事半功倍

勇武一定要再小心計劃行事，甚至地下化或者快閃但同時又要make noise

唔可以再打陣地，會唔會勇武有個共識再行動好啲？無必要急住行動因為依家和理非/區議會/工會都集緊氣

收皮啦

真心同意 要食住上

休息撚
blocked

唔應該暫停勇武同開花囉
又想行返5年前條路

TUI

和勇交替
和里非一排
過左死線就勇武

推爆佢

認同

同意1意，應該大搞和理非—>死綫—>升級

⋯⋯休撚息完未

咁使唔使加強，好似百多年前革命軍咁暗殺朝延官員啦。

趁依家有區議會玩 不如集中睇下區議會可以做到乜先 可能作用好大呢 唔洗下下都衝左先嘅 大家理性諗下

我唔係要否定勇武，但我覺得大家要一齊發揮創意，諗下勇武方面有咩新嘢可以做

一直以嚟嘅經驗都話比我哋知同一招唔可以用太耐，呢個亦都係運動捱到今日嘅原因之一

黎明行動頭兩日係好成功，但之後成效漸減，多咗人被捕，加上部份黃嘅都反感，亦係事實

喺無新方法前搞大遊行可以令全民參與，激勵下士氣

練兵
點練呀 練到幾時呀?
邊個同你練呀?
搵個泳池扔野呀?
有冇諗過點解前線防具武器可以進化得咁快?

點解唔可以一次過做晒
點解琴日可以嬴咁多席
點解場運動可以行左差唔多半年
係因為
兄弟爬山 各有各做
不篤灰 不分化 不割席呀

樓主冇話休息，只不過係盡做和理非
我就認為各有各做啦，勇唔勇武都唔係我地話事，班狗突然發癲時冇得唔勇武

班選舉撚同左膠一完左選舉就借機叫勇武退場休息

休息撚

岩係 區選成功=完
我地終於可以番工了

認同要搞連農牆 工會同練兵
但唔好再講乜野大遊行喇，除非係Weekday大遊行，仲要唔係行完就走，而係無限期罷工加佔領，咁發先發揮到和理非功效

休息撚又黎

冇可能休息喇
和平遊行集會，令所有同路人都可以參加
雖然和唔和平唔到我地決定

終於顯身lu

樓主唔係泛民打手 真係0可能

之前十月一又係有班契弟叫人休息幾日做文宣打國際線之類 呢篇文同嗰時類近 好彩之峰出篇文先叫番啲人出黎抗爭

點解又一句標籤扣帽子車埋去，咁人地提左論點，你都唔係討論，一句你話可以就得，咁人地提到既利弊完全唔討論。
呢的係咪叫標籤燃呀！

勇武手足真係唔洗理散水撚
我地和理非多謝你地冇同我地割蓆等我地可以投票俾到外媒睇咩係民意就真，而你地都睇到我地就算唔能夠人人勇武，都係絕對支持你地！

有可取之處
推

on9
拉

你話停止就停止？大佬啊依家係革命啊

兩樣一齊做
和理非諗下點玩區議會資源
勇武都要繼續做

停止休息

區選我地係用過千個手足嘅血同前途換返嚟

咪白痴咁浪費 最少依家都起碼嚟個大型遊行再次重申我地嘅訴求先

休息撚你地對唔對得住啲手足？

內容係唔錯 但個標題真係幾撚un眼

投票支持泛民並不代表完全認同勇武。但因對黑警憤怒大於對勇武的不認同，所以投泛民或本土。

勇武已經好前㗎喇，係等埋和理非渣
搞咗工會未，罷咗工未，唔好問有咩可以做，問下自己有咩未做足

咪亂帶風向.......
停止為咩？
以為依戰贏就放軟？
五大訴求有冇一樣成功？

依加你估打機 細路仔玩泥沙呀
勇武一陣又停下俾敵人諗計 俾敵人休息？

譬如話
我地如果未解決到個魔法液滲漏嘅問題
我地嘅火魔法只係佈景板
仲會tk 前排

有好多嘢 唔係喺戰場上就可以學識

你慫恿個和理非上前排
但又唔俾佢足夠既訓練
你只係送佢去死

國際戰線又輸呀？呢兩個月見唔少

係時候同勇武割席 主力和理非

推呢個

我都覺

點解唔叫黑警休息？
點解唔唔淋病休息？
點解唔叫正苦休息？

認真
而家停止
我地死去嘅手足會點諗
相信大家心知肚明

都唔係討論，一句好煩就凸埋黎。而加玩泥沙，你覺得自己好勇武好精兵出去受傷送頭果個唔係你就OK？

佢以為屋企個Gas爐啊，話著就著

唔係休息
係要偷偷地做事
和理非就高調做事

同十一連假前一樣 一班休息撚出哂黎帶風向話休息做文宣打國際線

休你老母

又玩標籤燃，一句左膠車埋去唔使討論，叫人收皮。

推！！

我覺得應該先搞不反對通知書既大遊行先，
唔批就勇武開花，批就set死線先再勇武開花

有邊次贏過次次令到更多人被捕，之後有啲仲被自殺，唔係叫停，只希望有過大遊行

又真係好似係咁

斷左層

大量有裝唔敢上前既人

唔好對峙係真

個勢咁好唔贊成休息，同埋理大理手足仲未救到
但都驚繼續無目的勇武落去會失去焦點，始終我地唔係出黎打狗，仲要每次都有死有傷
要諗個方向對準政權亦唔可以俾政府同狗有得喘息

好明顯要食住個勢全力反抗啦

我都覺得武勇休息下先。和理非同民意做下野，再set下deadline, 之後先升級。
武勇暫時畫畫，或保護連農牆手吹。

和理非
死線
升級

依加係去到死線個位

記住無大台 唔好咁依靠黨派
兄弟爬山

我同意要遊行 但係勇武唔停得 襯啲popo龜縮 我地要打返佢地

乜野停止勇武 基本上次次都係黑警開我地波

搞個遊行先講野啦

勇武唔應該因為選完而休息

休你老母
要休就等班手足坐監啦
垃圾 拉

工會 好撚緊要

一直都係各有各做 覺得時機適合就會有人做
你唔同意嘅可以唔出嚟 但唔洗叫人唔好做d咩咁

我都覺得唔係前線嘅人如果想做前線，與其貿然出去，不如揾認識嘅前線叫佢訓練下先（或者揾武術班/練跑）

而家係戰爭狀態，冇準備過嘅人出去只係送死（因為黑警武力值超高而且唔會留手）
與其唔識打狗就出去送死，不如私下練等，令自己攻擊力高啲、跑得快啲，有返咁上下實力，先至再出去

屌你老母咁咪各有各做囉 選前吹到贏左選舉有幾撚重要 原來咪又係藉選舉結果黎叫勇武退場休息

人係有惰性，停咗仲會咁易郁得返？

唔贊成
之前就話暫停勇武費時俾佢取消選舉
驚法案唔通過
選完、通過完又暫停？
咁幾時先勇武？

和平--->死線--->勇武
大家係咪唔記得咗

重建連儂牆，對家密密清同破壞，證明好有用

勇武重整完幾時ready，俾個顏色和理非backup

拎完票當完選
大家應該拿拿林出黎多謝勇武

仲有 立即抗議部份地區區選不公

唔係要暫停
係要快閃 做完嘢都冇損失個種

同時 要繼續搞集會、遊行
和你飛、和你lunch......

仲要繼續發揮攬炒精神
要搞到班奶共嘅仆街賺少咗錢甚至蝕錢
仲要宣揚佢哋會幫中共做間諜
最終目的係令依班垃圾連移民都冇得移

班藍、綠、白曱甴更加唔洗講啦
死全家啦

你估選舉贏好多，每區都係贏少少，都唔係叫停只係想搞搞次大遊行多人關注又唔洗咁多手捉比人拉

絕非左膠

依家有一個星期可以準備一個遊行
講就講話和理非 但係如果當日有手足想行動我都唔會反對...

休休下送埋中

我認同你嘅講法
但理大一役都改變咗好多原本對暴力行為感到煩厭嘅人士
就算無改變到令佢哋支持開花裝修行為都好
但個底線已經動搖甚至拉低咗

唔覺得係休息，而係策略

🔥正牌攬炒Channel🔥

why not both

唔知你講乜 你話有太多人被捕 年齡越嚟越細
所以要停 但其實想知邊個推啲小朋友去死 你地照下塊鏡就知道
係你地呢班自稱和理非嘅人 用呢幾個月時間說服自己係合理唔投身革命 所以就唯有睇住班小朋友去死
你地如果真係關心佢地就應該企喺佢地前面
你宜家都只不過係一個自私撚

當義士condom
721愈來愈遠......

地區團練計劃

搞工會呢d我buy 但標題改得唔好

大家可能唔太理解訓練嘅重要

我地由六月開始
慢慢到呢排
popo 一路暴力升級
我地嘅裝備心態戰略都一路跟得上

但對於啱啱決定成為前線嘅和理非黎講
佢地遇到嘅情況係同由六月開始嗰班完全唔同

依家上前線 冇足夠嘅準備
係會死係嗰度架

個人建議遊行加set deadline

on9 鬼
拉

正路
支持

選前話要勇武暫停
選後捲土重來

選後又話要停止

咁幾撚時勇武呀？
和理非係呀嘅 14年得撚咗啦

認同勇武前線要先練一練

下星期仲有罷工啊

休息緊係唔好
不過我覺得可以唔使咁密，唔想咁多人比人拉
始終係長期戰，唔好下下都話 endgame

從來都係各有各做
無勇武 和理非唔可以全身而退
無和理非 勇武無左掩護

跟本唔可以停
依家d popo同建制進退兩難
我地有民意就應該主動出擊
食住個勢一舉令政府投降

咪休息啦，轉策略做咪得

勇武應私下殺狗

想問樓主邊句明示/暗示過要休息?
重建連儂牆,nonstop和理非活動,勇武練兵
搞工會籌備罷工,黃色經濟圈....你隻眼有事?
定係一定要打爆拆燒同阻人返工先叫行動?

各有各做還各有各做，解釋你既原因，唔使咁態度！
一句車埋去就全部人唔洗討論啦
「左膠」「休息燃」咩毛咩毛，咁得啦，個個一句唔對嘴型就車埋黎，唔洗討論，互相分化就得啦，想贏第二世啦！

彩彈科技

一撚早講左選完肯定會叫停勇武，連登仔正契弟屎忽鬼

我諗勇武又唔駛休息嘅
只係唔駛跟大隊參與大型活動
小組快閃裝修紅底機構is good
一定要偷偷地做，唔好預告你會快閃邊到
出奇不意，搞完即走

Be Water

開花唔係亂開 好無點解到依家都唔明 我地依家需要大型遊行 要有民陣吹雞 跟住set死線俾政府回應 黎緊就係聖誕新年 應該把握依點要脅佢

同意，推一推

可以和理非兩星期先
儲下士氣
聖誕就 上街好好慶祝下

班友又要休息，比我估撚中啦，又階段性勝利，下次立法會又逼人投啦，屌佢老母

和理非唔會因為有訓練
而變做勇武上前排
係心態問題

我覺得唔係休息 反而係食住和理非既興奮士氣搞返場大遊行

而家應該到->和理非->死線->

唔贊成暫時停止勇武，區選只係小勝，要改變體制係好困難，因為遊戲規則全部係人地定，區選嘅結果更加似係民意嘅表現，唔應該因為小勝就改變原有嘅策略，運動之所以可以持續到家陣，係因為大家堅持兄弟爬山，同五大訴求

大佬呀 我一路都做緊哨 (但唔係重點所以唔講)
我唔係冷氣

休息?

不要吧!

議員選岀泥係俾佢地做野
排除萬難先攞到今日既成績
係時候讓班新選既議員岀去最前線

大遊行 大遊行 大遊行

文宣機器係時候了

各自爬山呀

搞公會好緊要 往死裡打！

你想停咪停
我想做咪做

No thanks

咁我倒番轉問你喇 搞大遊行個目的係想比邊個睇先？
要同路嘅一早同路咗啦
外國嘅焦點經過理大同人權法案已經煲到好大
用一場大遊行再煲大d? 你確認真係會做得到？
大家想繼續出錢出力嘅心態我好明白
但問題係件事做出嚟係咪真係咁好呢？

其實有少少道理
勇武派衝衝子同和理非可重整下
入魔裝，文宣etc

左膠死全家

其實就冇衝突嘅

set死線先

Pish

咁你又咁我地停？
一停啲人就懶
唔撚出架喇
身邊已經有例子

自私撚擺明同前線割......
大家咁多個月一直建立的，前線付出的生命前途青春，香港人的眼淚。 話割就割？

咁兒戲？

A

唉

同意 要be water

呢個moment行和理非一步絕對有synergy
連儂牆 大遊行 穩健軍心
尤其可以拉攏剛剛覺醒嘅中年首投族
希望可以做

呢場運動一硬一軟 互相幫助 先可以贏

因果倒轉，如果無勇武會有今日成果，你選舉贏係贏係民意發洩，唔係班泛民有本事做到野！咁多年泛民做到咩？

依家有勢，唔再推，又轉返玩制度？講左幾多次用人地制度同人玩必輸，你睇蒙面法就好例子，中共一出聲，法庭都收皮要停一停

S

其實我覺得 經過區選大勝以及人權法被兩院通過之後 應該要回歸翻六七月既抗爭模式 以遊行示威為主 因為政府已經無可否認民意係我地抗爭者身上 我地只需要之後不停向政府施加壓力（配合區議員立法會議員） 假如和平示威都比支共政府鎮壓既話只會更加顯露佢地既丑陋

反而我地以開花堵路為主 我地經過兩星期黎明行動已經知道港豬最愛翻工 會無可避免地同藍絲仲有狗發生衝突 比左d狗做野既正當性 對手足個安全帶黎威脅而且對運動幫助不大

我地宜家應該做既係配合特朗普貿易戰加人權法既戰略行動 對支共打擊最大化亦唔會令香港焦土化 而且等埋所有非建制區議員上任之後做既偏黃執政 例如有人講區議員爭取連儂牆普及化之類 抗爭做人都唔應該稱一時之勇 Be Water 抗爭永遠唔係一時半刻就可以成功 抗爭模式應不停轉變

有人覺得我可能真係冷氣軍師鼓吹做休息jj 但我認為我地抗爭者冇人希望再有手足受傷害 轉變 轉變抗爭模式唔代表休息 亦可以好似六七月甘 三到唔埋兩個日就有幾個遊行示威行動 並唔會令運動降溫

Exactly!!!
但勇武路線要轉,兩個最緊要原則
1)裝修集中官方建築物
2)拒絕陣地全面快閃
加多樣對藍屍私了要乎合比例

今次區選大勝對家手足無措
呢段時間我地要冷靜落黎重新檢討策略
唔可以再俾連登五毛大軍亂帶風向

講得好，唔係停止，而係暫停武鬥轉返做文攻

勇武到左極限，和理非要諗新戰線延續落去
3罷廣告界開左個頭要煲大佢，和你lunch繼續搞，黃色經濟圈要張個範圍擴大到其他行業(而家集中係飲食同零售)

why not both?

點解要搞，裝完修咪又開到車，點解唔係宣傳方面做好啲，有好多人根本唔知點解示威者要破壞黨鐵，淨係覺得啲黑衫大事破壞

同前線割？
重掛住去街玩？
當自己贏咗？

唔好再休息喇求下你
香港人唔抖得架

之前有人講星期日搞遊行
要搞依家要confirm 啦

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

Agger
721 831 101 1111

食住個勢上啦DLLM

策略性休息 好好聽呀
咁撚熟既喂？
蒙面法果陣咪中撚哂計囉
多謝配合777喎 佢話投票係支持合平 你又真係停喎

記得初心，不是為仇恨而行。
現況用武力，送人頭也唔大局。
香港人 有IQ也有EQ. Be Water.

同意亦希望前線手足支持

各有各做

勇武從來應該地下化

佢地岩岩輸到仆街未反應得切姐
過多幾日就打回原形

問題係人手，當然如果可以一齊搞就最好，但我驚成日叫開花唔夠人，d人會灰，依家d人叫開花急到咩咁，今日叫聽日，甚至即日，好混亂，我哋需要一個信號聚返d人，我覺得係時候用返set deadline比政府果招

“慶祝”

勇武幫手>士氣極好成功揸政府春袋>和理非出黎話休息下等和理非主場>收撚哂皮無哂士氣>勇武幫手>士氣極好成功揸政府春袋>和理非出黎話休息下等和理非主場>收撚哂皮無哂士氣>勇武幫手>士氣極好成功揸政府春袋>和理非出黎話休息下等和理非主場>收撚哂皮無哂士氣..無限loop

1/200萬之後和理非除左叫停跟著收皮都唔知有咩變化
利申唔係割 因為我都係和理非
但建議某d和理非唔好成日扮軍師想自己上場和理非做返自己做到既野就夠

救解答

風向撚好撚煩

真,唔可以再俾風向撚剎停大型和型非活動

你覺得你覺得 各有各做啦 你做和理非就做番你和理非

一休就習慣左架喇
依家同以前咁有咩分別 熄哂火

玩左6個月仲未明？所有野同時進行先至能互補長短，達至平衡。亦能將momentum延續落去

點定義 熄曬火先 一直以黎d合理飛多到喊wor

。

贊成

岀得叫勇武停既post 要預左有人會鬧
唔緊要的
覺得有道理的
自然會接納
咁有啲唔想停 都控制唔到
大家都係想走得更遠👍🏻

有樣野叫同步
由人權法未過開始
成日講咩和理非入埸，令人權法易啲過
好喇，人權法過咗
仲係同一套？？？
遊行除左對外國做文宣，展示民意之外
你唔係仲覺得可以對政府施壓啊嗎？
拉

其實我覺得黎明行動係有用
之前都搞到教育局停課
試想下 我地好多手足都係年輕人
佢地停課就可以幫手

冇話休息 keep住遊行集會

個標題引人block
比返次和理非遊行
保護勇武

你有冇落街發夢架...
新曱甴王上任後 係唔係都掹槍
肆無忌憚 為所欲為

你一句勇武主動出擊
有冇諗過要死幾多人...

死嗰班藍屍廢老 多多我都冇所謂
問題係死個班 係香港最勇敢嘅年輕人！

戇鳩

每一次當有人理性討論時
就會有一班衝出黎屌休息撚
問題係 前線手足不斷咁大搜捕被人拉
點解唔做更多符合成本效益嘅行動？
依家邊度有吹休息風？
只不過係建議由勇武抗爭轉為另一層面嘅抗爭
唔代表以後唔可以有勇武
亦唔代表唔勇武就無民意backup
連登已經被滲透得好嚴重
可唔可以保持獨立思考同理性討論
保住更多不被捕不受傷不流血嘅手足
持續以年計嘅抗爭？

你覺得有咩好慶祝？

侵係想治香港
快撚啲比signal好過

屌唔記得不推文

人權法同其他國家既制裁完全係勇武既血換返黎，用和理非方法都唔知拖你幾耐先過

休息鬼，不推文

屌你老母 曲直不分

講咩遊行集會都戇鳩架啦
琴日先公投完6成人支持勇武
無端端搞個遊行又集咩鳩野民意啊？
直接做啦屌你

屌,lennon wall都要勇武搞?
仲搞和理非大遊行?政府會俾你行?

個問題係 兩個禮拜既黎明行動 已經令我地損失二千人 係咪可持續先?勇武唔係無限生成 利申唔係真冷氣軍師

勇武從來冇向和理非指指點點，但和理非就成日呀吱呀咗屌你老母

我唔知點解有一大班人完全聽唔入耳
抑或佢地就係冷氣軍師
抗爭之路黎到呢一刻好多人係同情我地唔代表支持我地
被罷工 然後呢？
然後就繼續搵路等車去返工
塞路根本撼動唔到個政權
反而更多學生被捕被恐嚇或者被廢老打
我地咁樣唔係保護緊年輕人

遲d就會有？

問緊裝修紅藍，唔係黨鐵

停A但做B
你明唔明呢個邏輯
唔係叫你停晒ABCD

我從來冇見過一個左膠話自己係左膠

左膠你好

唔好on9啦 又係心痛撚
講到叫你出黎革命係推你去死
獲9獲都係咁 喂你班友到底進化未架？
次次都e招唔悶架？返屋企啦你 夠安全啊

要用武力就留返比江、習在國内。
現在有很多材料，需要文宣。
連濃埸也需要人，
黄色經濟圈有要人去查核，
鄉親區又要人保護。
人呀！人呀！人呀！
點解堅持仍要做勇武者， 我地需要你留人頭。

不再休息撚，行動!

根本民意唔會冷卻
只不過要find another better way

有上前嘅都屌哂鬼血債票償，你肯撐佢地就夠，最緊要be water

明知香港人善忘，停勇武就會停士氣
訓醒又返工

屌！

政府今日就蒙面法違憲上訴喎
而家擺明當你區選大勝冇到呀
醒未呀休息撚

主動出擊係游擊性三罷塞路加裝修
依家popo同建制見民意咁會重新部署
我地要打亂佢地
依家跟本係最好時機
Keep住咁去到聖誕

和理非遊行集會，勇武開花，冇衝突

依家中學都復課
而且d港豬開始習慣

重點係出師無名
依家區議會大勝
照道理係 我地提出要求
政府冇回應

我地再做野

同意勇武應該專注快閃裝修或者暗殺，總之要地下化，唔好跟預告活動做事
我方武力唔夠勁，我方最勁得火魔法，敵人有真槍&水炮車&催淚彈，論攻擊距離同殺傷力都唔夠對面勁，正面打根本只係扣緊自己血

Exactly

有時都諗嗰班所謂和理非係鬼定真係蠢

反而我覺得屌人休息撚個種人
係推班後生出去死
明明大家商討緊更好嘅抗爭手法
不斷思考不斷改善
但有班人一聽到暫停勇武就即刻屌晒鬼
我唔知講咩好

你有冇行動，冇行動就唔好講野

講e d理論野冇用架 停左一星期喇 暗殺左未啊？ 唔好發夢 回歸現實貼地d啦唔該你地

呢度班休息撚（我就當佢係真心而唔係五毛）好撚鐘意叫自己人休息而等對方喘氣同大搜捕連自己對手係邊個都未知 蠢撚過隻豬

唔撚割呀 屌

各做各呀 屌

和理非 死線 升級 勇武

我地條勝利方程式

無謂講咁多

乜撚野休息呀？好心你班負皮撚睇清楚啦

無休息呀！！！大把野有得你做呀！！！
同埋唔好唔記得當初我地係靠be water形式先走到今日！既然有效！就要好好用返出黎

好奇問下🤔
個死線有冇人會理
我估政府都係唔會回應死線，到頭來都會係呢邊自己開始勇武抗爭

俾時間國際消化同討論呢次投票同建制嘅舞弊

你想搞和理非遊行冇問題呀
問題係個主導權係狗身上
打到埋黎你唔勇武可以點?

點解要叫停勇武/開花先
唔係兄弟爬山咩 唔係各有各做咩
而家五大訴求淨係1/5咋
贏咗個區選唔代表啲咩㗎 唔好用呢個作為借口停三罷/勇武/開花啦

agger lennon wall都好重要

咁多人噴 但冇人識
其實係咪隱形大台

主要認同1,3

係呀，啲手足就坐住監先啦，反正佢地坐十年，大把時間比我地準備啦

唔係，佢地唔停課過的日子就搞得好好，一停果日效果唔好。
第一係學生無藉口出黎塞
第二係真係無左學生翻學你既交通負荷根本少左所以果日其實交通好順。

張廢中：死線係無意義嘅

㗇！依家死咗很多人，又有人被姦，點善忘。 你個良知可唔可以忘了。
Be Water

tg 有戰術工會
起碼睇晒d攻略先落場

落到場由輔助開始做起
一步一步

Push

同意
d 休息撚長他人志氣滅自己威風
新曱甴王我呸

有鬼味

蒙面法後正常人都唔會再中招 果3日文宣左未？ 做左d咩？ 多謝哂 真係有效又大把野做多到呢 口講停 做其他 然後全世界休息呀嘛 明哂

啱
不過有個問題要考慮下
塞路係咪真係對我地嘅目標有效？

啲狗一定忍唔到手唔搞和理非活動，等佢出手勇武保護和理非師出有名。

應該大搞和理非活動，慢慢升級，估計升到圍狗竇唱歌前，啲狗已經忍唔到手。

休息到2047？

停咩呀？黎明行動咁成功

重建連農牆真係要！無左好多！

同意
現在冇人話要休息
有好多和理非活動可以搞
持久戰唔急於一時

睇投票結果
都知和理非力量可以好大

區選都好有用
至少要改善呢d亂用$$和包庇鄉黑的情況：

和理非求集會

哇！你都真係毒，講到唔想手足受傷就黎個「心痛燃」既標籤，此路一通，以後推班手足去送頭受傷流血就大條道理，凡係擔心手足尊重生命既都被你一句「心痛燃」搞掂。
我真係好懷疑你係咪同路人。

你又理由蠢過黑警，依家大把外國官在香港，黑警都停，你做即係推反文萱所做d野

我同意暫停勇武

區選之後我觀察到好多和理非都沉醉左係所謂既選舉大勝入面
我地都明白個結果係好鼓舞 但同時更重要既係我地呢一刻有其他比慶祝更重要既野做
呢一點我相信大家都明 但我怕既係經過呢一役之後 一班比較淺黃既和理非會開始鬆懈 慢慢回歸翻去以前既生活
所以我既建議係 我地應該舉行翻一啲淺黃都可以參與到既活動 例如大遊行 令佢地捉翻緊個focus 去翻我地既主線到

同意 成班cls話人休息撚 有幾多有落過場？ 而加資深勇武少之有少 大佬同人打唔洗training下呀班新既勇武？

兄弟爬山，各有各做呀，休息撚。
正撚屌。。

有勇都要有謀

當我方勇武人數越嚟越少，太急住出去會越嚟越危險
至於和理非變勇武需要時間訓練，因為敵人係真係想殺咗我哋，所以戰場上唔會有時間訓練新兵，一定要喺未上戰場之前私底下訓練先，做好準備先開線

所以唔建議未做好準備就輕率開戰，因為扣唔到對家血，只會不斷失去我方戰力

停就降溫架啦？ 五大訴求啊 有未啊？

Tko d隧道清哂咁滯

基本上同樓主一樣諗法
黎明行動真係太多人反感 阻港豬返工唔可以再做
但政府再唔理五大訴求就要發動三罷
而家未係時候 因為工會未成氣候 只得被罷工同根本唔夠人

絕對要推

我自己今日都係諗
贏左呢一個選舉 得到香港人用選票表達支持之後
跟住要點行落去

首先 連儂牆我認為係需要
因為有好多上咗年紀嘅人
冇我哋年輕一代識得上網
又有連燈 又有Facebook同 Telegram
佢地接收資訊嘅渠道 可能只有屋企一部電視
開住cctvb 睇住一啲十分偏頗嘅新聞報導
連儂牆某程度上係等佢地可以多一個機會
去接收一啲唔同嘅資訊

另外就係求人 不如求己
與其祈求美國會幫到我地任何嘅嘢
不如我地香港人自己救自己
宜家不論一啲傳統政黨又或者喺政治素人
未來黎兩年我地都有較多嘅資源
去鞏固或者喺建立我地既新票源
所以新當選區議員可以做咁多嘅嘢
去鞏固呢一個對我地有利嘅情況
一直持續到下屆立法會選舉

最後 食住呢一個形勢
我自己個人認為勇武可以暫時休息一下
當你俾自己一個休息機會又好
又或者係交比和理非去繼續做文宣都好
因為呢一段時間 負責勇武嘅巴打
辛苦哂你哋 係時候休息一下

因為休息只是為了走更長的路
我絕對相信我哋要走嘅路係一條好長好長一路

不指責不篤灰不割蓆
香港人 反抗
之外 亦都開始要艱深細作

行撚開啦你心痛狗 獲獲心痛e招 6個月喇 信你果個都on9啦

Show Blocked User - 榮光黎香港

樓上重出左個新標籤，叫「心痛燃」，即係擔心手足受傷，唔想手足送頭既都會被標籤！唔洗討論啦。

死線要短時期，唔好拖太耐，一星期就夠

真•和理非喺救理大嗰日已經進化
剩低唔進化嗰啲自己檢討下

忠告呢班民主派人士，今次雖然你哋贏咗，但係你哋嘅票係用手足鮮血，姓命換返嚟嘅，希望你哋好自為之。勇武本土手足推得你哋上，亦都可以令你哋收皮。
唔好要我哋再焦土你一次。

五大訴求一樣都未有 依家稍為佔到小小利
你同我講退一步咁好機會唔加大力度逼政府埋牆角？

群眾路線與議會路線，是民主運動的雙箭頭
街頭運動停止，議會的影響力就會縮小

要儲下氣

理念是否有問題，衹有武不是代表勝。
乜野係Be Water

唔知暫唔暫停
但你拋出嚟既建議都岩駛

連儂牆一定要搞

連儂牆同工會同意
停開花呢個有保留

唔覺要休息
遊行咪和理非囉
勇武由明轉暗咪得
偷襲燒狗屋狗宿

絕對有
呢兩個星期一靜對面就話止暴制亂有成效
依家開始復課返工
我地唔可以跟住佢地個節奏
應該打鐵趁熱食住個勢承勝追擊先係
popo都唔頂得耐

大佬呀而家公司plan緊發展
學校plan緊考試啦
你都識講1516歲啦
再唔搞到停課就挽撚完無學生啦
你睇吓1121 就係唔撚夠人呀
休息休息

咪撚睇小警狗 一休息就會清算手足 知唔知有幾多人係俾狗上門捉

而且次次和理非遊行最終都變戰場, 不過同意某程度上搞搞放映會同修建連儂牆

慎防中央利用區議會大敗換取停止抗爭

而家勇武係中大同埋土之後都元氣大傷，暫時轉番職做和理非可以俾佢地組織下同諗下之後有咩新招用
休息？不了

睇得出你on9唔係扮嘅

黎明行動應該要搞搞有錢人地方，嗰啲係大春袋。

另外就係諗裝修啲之前賣示威者嘅商場/同一發展商期下嘅商場。（如果話裝修商場無用，請睇睇又一城case，有客喺又一城有三個舖位，因為要1月先開得返，等緊破產。）

開花打擊紅色資本有用過宜家嘅黎明行動

你真係覺得贏？
想比美國佬睇 我地香港係有自由。選舉都比你搞 使撚簽咩人權法咩

計反條數 黎緊立會都未必過到半數

on9 一齊做唔得？

呢次區選證明左大把人back up勇武，仲休息？你on9?

至少呢個星期唔好搞黎明，謝左票、凝聚返力量先，其次比較重要係要將失敗氣氛繼續係藍營漫延，keep 住佢地自己諗自己係失敗、少數、甚至不應作抵抗，但我地有咩爭議事只會幫佢地轉移左

因為有經驗嘅入晒中大 poly姐
咪試下睇多次開花結果係點

好遺憾咁講句 呢個運動一路都係靠前線手足壯烈犧牲先維持到落去....

推！

總之要keep住帶低經濟
尤其係嚟緊聖誕同新年

區選前話休息選後開始做野, 到選後贏議席又話休息
想點?

休息會令今次軍運動完结。

和理非食住個勢搞活動催林奠回應，林奠點都要有所回應，冇回應/9hea又可以提升民怨，勇武出師有名又可以進場

有道理。。。

設死線再升級

頭兩項同意，停勇武只係部分同意。勇武唔係要停，而係要轉型。之前都有人講緊要地下化，自己組織快閃行動，如果唔係會繼續折損手足。

和理非接力吧

選前休,選後休 佢地講哂

出師要有名

區選大勝，的確係時候暫時回歸和理非
孫子兵法教落，圍攻只圍三面，必須留條退路俾敵人逃走

政府同大陸咁要面，勇武一日繼續，大陸都唔會肯妥協
區選大敗正正俾左個下台階政府同大陸去改變政策同態度
佢可以話自己只係尊重民意，並非向暴力低頭

緊記，我地嘅目的標，係拒絕警暴，爭取民主
落政府面唔係我地最重要嘅目的

如果過一段時間，發現區選都係俾唔到壓力政府，先再回歸勇武都未遲

大佬我間學校已經開始第一次考試
休休休 再唔搞到停課真係咪洗旨意學生出嚟

只有黎明行動 完

正解
所以唔係休息
和理非係時候要付出更多

啱
兩者冇衝突 可以邊勇武邊打其他戰線
反而全世界望住經過近半年民意依舊

停咩撚野開花
對唔對得住手足
和理非可以做
勇武唔可以停

on9 天真撚
停完再聚氣跟本就好難

啱

200萬就係例子

不需要過急，區議會剛選出，待佢地做野，冲動會壞事

啲休息撚真係仆街
上次班休息撚已經搞到大敗過一次
係咪想衰多次

去旺角行下街先

最憎係個陣復課
政府間接宣佈無視行動
我地無升級不但止而家仲停埋
係強制三罷之後先區選
而唔係區選完先有三罷
已經證明咗唔會失民意 嘈既只係少數派
除非有更好idea 真係唔可停
仲要唔一定要勇武都幫到手

睇548樓

點都好 救咗poly手足先

Agger
打算今年盡量零慶祝 零玩樂

錢留返黃分色圈度消費

就算要買禮物都係幫襯黃色店

我學校考緊試啦屌你老母
d人唔撚出啦
休息休息

目標係：
五大訴求
缺一不可

記住

我支持你既論點
但我唔支持你既呼籲

我都係覺得兄弟爬山 各自努力

你唔係前線就唔太好叫佢地停

因為佢地風險係最大都唔怕亦都唔停
我地真係冇咩理由阻止

第一樣要永久停嘅一定係和你塞

除非係配合全港性大行動
否則塞鐵一定要停
搞唔到正苦搞到市民
最賤嘅係主張塞鐵班友永遠唔會自己去做
但就推班中學生去死

咪係
多數派就算唔親自出黎都已經授晒權俾手足
淆佢呀

能收能放

樓主無話要休息
只不過係提議搞大型集會同重建連濃場

同意，唔係想大家停止唔抗爭，又或者休息，所謂嘅Be water 唔係講純粹要大家醒目留命，而係好似水一樣有唔同形狀，我地要keep 住團火繼續抗爭，但唔可以獨孤一味得個打字，依個時機係遊行同集會嘅時候。

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

放棄喇,,及早移民
香港人唔值得救

又即興 即是開花啦

唔撚明正皮個啲人係咩諗法
個腦係裝屎?

好多新兵喺營救poly 手足一役元氣大傷知唔知？
當日都有好多和理非變和理勇新兵落場就受傷受嚇到而家仲發緊惡夢

樓主無叫人休息 只係叫勇武抖下
你就發哂癲咁

五毛臥底狗，無人比你打，道氣谷住谷住走黎煽人？
手足而家暫時都仲係和理非模式運作緊
唔會比你呃到架 死返去微博圍爐啦

其實可以同步

同意。要準備好自己，因為呢個係長期抗爭。
好多巴絲都講過有啲野係要枱底下做，喺日程表公佈晒行蹤盞送頭咋

冇錯
我冇消費慾

我冇所謂
我唔係陳雲
唔跟 我都唔會屌

Pull

幾肯定係五毛狗黎 捉住少少字眼就衝出黎7
無人比佢地扑頭
而家谷住谷住

正論

復緊課邊有學生出呀你自己都識講勇武愈來愈後生啦

有勇武先有機會一步步做起
和理非行動你想佢地點樣進化

tui

各有各做 你搞遊行 人地黎明 洗你教人地點做咩？ 唔可以又黎明又遊行？ 屌你老母休息撚

冷氣軍師又黎料

現在有大把野做，並不是休息。
而你堅持勇武，不見為大局。
在西方文明政府，end game 不是勇武
祗係未開發政府，仍以武力取勝，再者論武力資源不及政府。
Be Water

其實唔係休息，而係唔同形態抗爭姐，不過我同意你講嘅，各有各做，Why not both

都得
我出呢個post係分析 建議
唔係命令

勇武自已行動不評論
一定支持
但係連濃牆 放映會一定要搞
最好區議員帶頭

Set deadline

你個水樽啲水飲左一半
然之後個水樽穿既丶d水滴緊

你唔補番個底
但你同我講應該繼續咁樣維持落去
照樣繼續咁樣飲同漏，你啲水會繼續有啊？

對家已經出到飛虎隊震撼彈、 狙擊手、 中國特工…

繼續武鬥真係work?

咁多正皮，玩完了，勇武已成condom

果然選舉係鬼(笑)

岩，Be water , 武力唔對等仲要硬衝？

Poly個時話尊重前線勇武，決定要打陣地搞到內外拉曬，已經好大教訓

快閃既成效高，陣地對打就不利，和理遊行係利用公民社會力量去帶風向，有何不可？

睇返d留言記錄，呢個po既人係紅媒01既打手嚟，專搞分化同鼓吹休息。真正既左膠應該慶祝緊，仲沉醉於個勝利入面

同意 我認為下個目標係立法會

街頭抗爭停止
中共會宣傳治暴成功

唔係冇可能，只係未有人去做
可能勇武都攰需要休息（well，攰就更加要休息，攰住落場太危險）
或者可能未有人夠膽率先做暗殺嗰個
諗返我方捉鬼風氣其實都幾強盛，上次斬何妖事件，首先暗殺失敗已經挫銳氣，其次佢未俾人告謀殺之前好多人都話佢係鬼，冒險做激進事之後俾人話係鬼其實都好discourage勇武做激進嘢

諗返，其實連咁危險嘅黑警都可以有勇氣正面對抗，咁快閃裝修更加唔會冇可能，因為未開始做嘢黑警唔會嚟，做完嘢趁黑警未嚟到前就走先，風險比正面硬撼黑警低
每間紅底機構都慘被裝修，維修要大花錢，執粒就少咗個賺錢渠道，中央就越嚟越難喺香港揾錢
呢個係長期戰

我好現實
妄想我方可以同黑警正面武力對抗先係離地
我哋有水炮車咩？我哋有真槍咩？我哋有真槍嘅人多咩？

好多休息撚都係p牌

呢個post中哂選舉前有人話區選之後會有人叫停勇武嘅言論，個時啲post仲好多負評話唔會真係得擔笑

勇武快閃

起碼可以將個波俾返政府，而唔係我地，我認為大遊行完可以就即刻發起罷工設死期，政府唔理，勇武就出現，件事咪名正言順係政府搞到香港有今時今日，而唔係示威者，今次運動民意係好緊要，我地要吸吶更多人，同時令更多人支持我地

Btw你話同路人一早同路左，事實係好多淺黃都根本都唔明點解要裝修

唔係要休息
係要整頓一下呢幾個月發生事
要跟進之前仲未有時間關注既野
例如受傷同失聯既手足
必需要承認武力抗爭已經到左盡頭
既然攞返呢個區議會既主場冇理由擺係度咁浪費丫
有左區議會17區控制權真係大把野可以玩
呢個係手足用左大量人力物力
有血有汗甚至前途同生命爭取返黎嫁
老共不惜公本都要得到呢件SSR神裝
宜家好彩比手足尾刀落入我地手中
真係要好好利用

Why not both?

勇武可以繼續，唔係嘅話政府同藍絲以為我也爭取區選就完

啱啊，點解唔食住個勢繼續，姐係依家明知民意係我地到反而「休息」

就好似你睇av都已經攞定紙巾，跟住佢賣20秒廣告叫你休息下，你都唔想繼續睇啦

ON9

因為文宣唔夠，追唔切，解釋唔切，勇武完全可以處理快手整返的牆。佢地夠快閃，又組到人，安全好多。

搞完大學咁大件事我地可以一啲反應都無攞左啲區議會議席喺手就算然後繼續和平遊行
講出黎會唔會自己笑先
再講我當佢俾你都好，每個禮拜重複又重複嘅形式遊行，嗌埋一模一樣嘅口號做一模一樣嘅野，外國唔厭香港都睇厭啦
抗爭最忌單調化

首先一定係重建連儂牆先
然後勇武都要搵目標諗戰略㗎
唔好單單淨係做死一樣野.
總之一定要有野做，唔可以停手

竟然有咁多正評 痴線

支持樓主
而家前線都係排骨仔
平均單兵作戰能力連藍屍都不如
睇返其他地方既暴動
我地真係小學雞水平
之前幾個月做M男比黑警打到咁慘
換來香港人權法極速通過(99%)
其實我地既武力上限係好低
就算夠高都無可能一城對一大國
不過都係要操好體能
最少可以對付藍屍鄉黑

另外財政上都要回氣
仲要面對咁多人既官司

黃色經濟圈潛力好大
大家要努力開發

連農牆 係和理非嘅工作
勇武已經背負太多

有勇武同開花其他人先有機會變勇武
你幾時見勇武係示威行出黎
我地唔可以再叫同一班人無止境咁付出

sor 講漏咗

我所講嘅休息 唔係話 一直休息到下屆立會
而係一段時間入面 勇武真係要休息一下
4000以上嘅手足 而家比popo 睇實
新嘅勇武 功力亦未到家
現階段 真係要休息一下 回一下氣
同時 我認為 地區開展新票源
都係一件重要嘅事

至於係休息幾長時間
交比佢地決定
我呢一個 最多只係做滅火隊嘅人
冇資格講

0n9

和理非盡做，不過校服街坊走埋去做開始有人搞，黎明行動其實好適合做，要無人既時候做。
勇武手腳快，相對都安全

幾時勇武行動嘅目的係變咗做爭取美國支持？

岩啊
正正就係之前好多手足比狗咬 佢地嘅付岀我地唔可以浪費
曾經我地都可以令到教育局停課點解依家唔可以？
我地停咗 手足之前咪白白犧牲

和理非野同勇武冇衝突
樓主中哂區選前估計會出現嘅風向撚，同埋有心做鬼邊會俾你起到底？

休息唔一定指完全唔做嘢
可以係養精蓄銳
我哋咁多勇武手足俾敵人捉咗，勇武人數減少，太心急出去會越嚟越容易畀敵人捉
而家打緊仗，敵人完全係用殺人心態對付我方，所以戰場上唔會有太多時間同空間將和理非培養成勇武
一定要喺未開戰之前練兵，練武又好，練體能又好，準備心態又好，呢啲都需要時間準備
準備好先開戰才能增加我方勝算

又或者可以係大型武力抗爭休息，將武力用喺小型快閃裝修，對準政權（紅底機構），偷偷哋搞完即走
避免與黑警正面硬撼（武力值差太遠，對方打到我哋幾十人頭破血流，我哋都未必傷到對方一條毛）
要避免我方勇武手足再流血，就要靠出奇不意嘅快閃攻勢

成班垃圾，三日唔使就現形

工會呀...

agger
曱甴平

咁唔撚想勇武流血屌你老母搞罷工咪得囉
14年至今和理非所有遊行集會有乜撚野用？
罷工啦
美國戰線都唔洗操心，總統唔簽最多國會重新投票，夠2/3都係生效
兵都係唔洗點練，練膽好撚過
總結：真．罷工(非勇武出黎幫你罷工)

岩 幫推

唔同意

你有冇睇清楚樓主講乜？

無止境唔夠勇武既勇武行動可以玩爆我地
阻人返工係最違背民心既行動(除非有基金)
我都唔知係豬隊友定係鬼

認同呀屌 而家唔追擊等乜撚野

警狗？ 日日想我地出黎送頭？

樓主講緊養兵 你就講休息

身邊有熟人係勇武叫佢教下
冇熟人都可以揾下有冇武術班（都唔少大學有校友義教，睇下佢哋呢排會唔會再開）
武術班可以練武力之餘，話唔定可以識到勇武
或者練下體能

兩種路線根本冇衝突可以同時做

暫停係暫到幾時？

一至五既黎明行動唔停得

大遊行一定要快啲搞！依家區議會選舉結果出黎完全表達左民意，大遊行5大訴告出師有名，亦肯定有人氣，政府唔敢禁我地遊行，因為只會對抗區選出黎嘅廣大民意，遊行完又可以交番個波比政府要回應！

或者個班就係五毛 同 mon post 狗 想引我地出哂去然再捉

收收皮唔該

Ok好簡單
你唔出去點樣練兵

管好自己先

你而家正常返工返學
邊撚個會得閒
就算得閒
有幾多個會真係去train自己

搞番大遊行先
新前線順便小試牛刀，唔好太用力

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你講嗰啲原因只係支持到你提議嗰啲活動，which係唔錯嘅

但如果勇武自覺有時間有能力有信心，而且時機適合，我睇唔到點解要佢哋休息

認同大型勇武要暫停，因為要訓練先
同時將抗爭融入日常

保留有用之身,長期堅持

斷層太大
黑警而家一嚟就又催淚彈又真槍又水炮車，而家完全係戰爭狀態，佢哋真係想殺人
開戰期間和理非根本出都唔敢出

如果要唔送頭地令和理非進化，只能喺未開戰之前私底下練
勇武如果知道身邊有和理非，可以試下同佢一齊練武練跑？

真係有係前線就知真前線已經少左好多，中大理大就算未被狗咬都傷左好多個，唔係話要有前線就有前線。加上陣地越來越難打，絕對支持勇武地下化。

更何況咁耐以黎有邊次set 死線後係有用？係一次都冇呀，5個月啦，仲唔識be water。

所有勇武義士都唔係condemn, 係每一個人心中，包括係理大一戰嘅所有手足，仲係理大嘅手足。但9衝同開花已經唔大效用，係要諗點轉營先係啱。

勇和不割，光復香港，時代革命

連儂牆開始少左人貼
係時候搞搞佢

對家心諗：即刻大搜捕、DQ

行動都要keep住 有集會同遊行就得

拉, Blocked

唔可以停
拉

我之所以會叫勇武唔好喺呢兩個禮拜白白流血
係因為我睇到trump 已經同參眾兩院deal 好左
佢而家係咁拖 唔簽住 (唔係拒簽 係未簽)
一味同中國r jackso

事實係
我地喺poly嘅犧牲 令到法案可以喺參眾兩邊都過到
但係trump 唔會食呢套
呢段時期任何為左引起美國關注而升嘅級都係無效嘅
故唔應該為此流血被捕

pish

agger

點解唔可以同步？想比個鄉黑一哥拎彩呀？止暴制亂呀？

勇武做咩自己決定， 和理非就搞下連蕽牆同集會
兩樣冇衝突

唔應該休息 你覺得勇武要回氣 ok冇問題
但呢個時候更加要逼政府回應五大訴求
和理非 文宣一定唔可以停
而家主流民意喺晒我地呢邊 唔食住個勢 停乜？

其實勇武嘅極限已經到咗
上過前線就會明我講咩
難得而家士氣咁好
又有啲手足已經上唔到場
勇武手足試下幫幫和理非
做牆又好支持下集會又好

尤其當選咗嘅區議員
真係多啲落區做多啲社區工作
唔好俾人覺得上到任只係單純因為立場
真係做到嘢
有啲藍絲其實真係會buy你
咪當係候形象工程

好撚on9 明明樓主完全無講過咩休息
亦都講埋黎緊應該要做嘅對策
成班傻閪淨係識話休息撚休息撚
用下個腦啦 再唔組織工會呢類有策略性嘅行動
一味去送頭根本無撼動唔到個政權
唔係話勇武無用
但係現階段嘅勇武實力真係弱左好多
無左be water嘅精神 一味陣地
勇武需要訓練係事實

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔出黎點訓練？你講嘅嘢同開花抗爭有咩衝突？而家停咪即係同美帝講香港人贏左一場區選就收貨唔再搞事囉

仆你個街都on撚9

拉

垃圾休息狗 收皮啦

總統大選都黎撚緊
佢要連任有咩可能唔簽
收皮啦
罷工啦

一步步落地獄就有

国安多謝你呀仆街

我都同意抗爭要融入日常
例如有廢老屌鬼
直接係條街一齊開佢波
又或者做多D文宣工作
將淺黃變深黃 淺藍變淺黃
有朝一日做大事 背後就會有好多力量支持

係呀
Be water嘅原意就係無形又可以隨處流動
我地同班軍隊唔同 佢地要齊出齊入
佢地係有形
我地係無形
但要識玩

其實勇唔勇武係睇時機
有時唔到你同我地決定
甚至唔到勇武本身決定

勇武係要睇當時氣氛
如果無觸發點 無突發性既衝突
無人想冒住十年風險去勇武

如果港共硬要繼續火水救火
到時勇武就會慢慢重新上陣
如果港共黑警轉趨低調
咁到時大圍可能會偏向集中精力援助被捕手足同軟性抗爭

一切關鍵係係對家身上

又唔使下下開波嘅，小小事都開波嘅話，開波嘅嚴重性咪低咗囉
雖然係咁講，不過理性咁討論佢哋都聽唔入耳
(對方出手先另計)

都咁多個月，點解還有人好似回帶咁，所謂和理非遊行唔係你同我決定，要睇警甴會唔會又玩野，岩啲人一到齊就15分鐘後要散會，或者沒任何原因強行提前中止不反，Tg放題驅散，好多次遊行都係一開波沒幾耐就比Popo騎劫成暴力清場，更唔講停站，鳩紀錄身份證呢啲鳩屎野

請問你覺得可以點逼？
再「被罷工」一個禮拜然後手足被人咬被人開真槍被廢老打？
個政府有無理過你？
呢種方法用過但成本效益唔高
係咪就應該諗下轉型？
何謂be water啊師兄

又休息

同一樣野做得多就悶,會麻木
唔計POLY一役,如果單睇黎明行動,有冇發現一日比一日冇效果?
黎明行動+夜晚開花一樣係一日比一日少人
早期既和理非活動疲勞轟炸,之後蒙面法後狂開花,到黎明行動
唔係話大家做到心淡,只係同樣模式不斷做就必定有咁既後果
因為引發大部份人企出黎其中一個因素係靠「情緒」,唔係單純理念

重整連儂牆,搞返起個氣氛先,最好有大型和理非活動
事實上和理非活動多數最後都有機會比勇武出場
和理非大遊行求POLY都一樣得
邊個話勇武停就係休息?

所以我諗
一入黎就話要拉就屌人休息撚個班
先係場運動嘅最大敗筆

其實我講嘅開波意思係好似上次西鐵車廂咁
一個廢老屌鬼全車人即刻屌返佢仲拍埋片個種
唔係打交

極度認同你嘅諗法
要重振旗鼓重新出發
搞文宣連儂牆集會嘅同時
又搞工會組織罷工
再大大力支持黃色經濟圈
多管齊下
邊撚度有休息？

Sor 鶳已經深深咁刻入我心，先入為主咗

樓主終極冷氣軍師

咁不如停撚哂佢啦，收哂手等輸啦，歷史只會記載：2019年6月12日。一班暴徒衝擊立法會，展開持續數月的破壞戰。使香港進入黑暗時期。

對準政權 勿搞民生 我地下年要拎埋廢老果40%票
建議去示威都去返 金鐘 中環 尖咀，係地區搞又放TG 同地區rb 只會搞到自己人生活 對政府冇乜成本

我建議set個死線 12月1
下年1月1新開始 政府唔回應先勇武回歸

和理非活動就等於休息?
樓主邊一句講係休息?
你隻眼盲左定係咩, 佢咪建議左好多其他行動出黎囉
搞和理非行動集會就唔係行動?

就算你話勇武要繼續做野
目標呢? 無明確目標總之就塞路開花,然後又比人拘捕?
勇武行動犧牲咁大,如果只係無意義又漫無目的地"行動"
請問咁樣既行動可以有幾多收獲呢???
為左少少回報 繼續犧牲手足值得咩??

知唔知咩叫"出師有名"?

果D剩係識叫勇武做野既,鬧人休息撚既
我好好奇有幾多個人本身就係勇武派

經過理大一役已經損失慘重
係咪嫌今個月損失既手足唔夠多??

仲有D死仆街話如果勇武唔做野, 場面唔夠激烈,無辨法make noise

我都好想知道到底係咩人先會當勇武係condom, 當勇武犧牲係用黎make noise

唔緊要
不過我發現理性討論真係好多人聽唔入耳
個撚個都係分化撚黎

Lv 1新手貿然出去打Lv 99大怪，未練到兵之前已經死咗

揾武術班練武練逃生術，練跑練體能
如果有認識嘅勇武，叫佢教下你戰場上有咩要做

「有幾多個會真係去train自己」
真係要靠文宣同互相督促

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

不如休息到啲手足坐完十年出返嚟先再衝過好唔好?

我想知工會果邊搞成點？

所以我成日都覺得香港人未係咁適合民主民主並非話你係主流意見就唔需要聽其他人嘅聲音，而係應該說服對方認同你嘅立場

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

緊急法立蒙面法

等埋美國先啦 全體勇武休息 團火熄埋

到有義士因為黑警追捕而過身
三罷中大理大大戰完區選
休息下先啦又 又想比團火熄？

鳩

以我所知
金融業工會搞緊
廣告業搞緊

h and m 嗰個收左檔

最重要嘅ha工會未有消息

呢排都休夠啦

Thx 手足

戰鬥唔一定要同黑警正面硬撼
可以快閃裝修
同黑警正面硬撼嘅話，我哋幾十個人頭破血流都未必傷到對家一條毛，人哋裝備同武器太勁
唔好為咗整啲作用未必大嘅noise而叫人輕率送頭先得架

定死線制啦

啱呀
我都聽過部份人咁講過：
「唔係你爭取嘅世界先係世界」
個一刻我諗嘅係 點樣可以令對方理解同明白我嘅立場
我想講 呢度必然有大量網軍分化 滲透
但我地想呢場運動贏 就一定要保持理性思考同討論
大家group埋一齊provide各自嘅ideas
可取則取 唔係下下都屌晒鬼
仲要另外開post屌鬼 一開波就話人休息撚
人地邊度講過休息啊大佬
係建議緊唔同方式嘅抗爭手法啊
中文差到咁 都唔知點溝通落去

拉 休乜息

推你呢個

休你老母息撚

和理非行動就等於休息?
得勇武係手足要做野,和理非接捧就叫做休息

請問你係勇武派? 你好想KEEP住團火出去開花?
定係只係鍵盤戰士叫勇武派做野, 推人地去死??

人地勇武派真係要冒生命危險黎做野嫁
你呢?
剩係得把口支持勇武出去開花
然後就係屋企un un腳玩pokemon?

屌你都on9 休息到2048等習大大捉住你屎忽屌啦

唔休息姐係要做咩先

敵退我進呀屌你老母

休息夠唔夠係你決定既?
想請問你係咪勇武派
你唔係既話請你收皮
一係你就比個明確目標, 詳細既行動計劃比勇武派
而唔係鼓吹勇武派做D有勇無謀,出師無名既行動

唔該哂

維園集會前set死線

why not both
做得前線好多都有能力分析幾時要走
和理非就更加要
呢排比較難聚人
大家進步下啦
次次都休息休息
你有人自然就會做嘢
冇人你講乜都冇用

唯一啱嘅係文宣要出番嚟
區選完咗應該冇咁手密清連儂牆
要多番文宣出街
仲有airdrop呀

又休息，你食屎喇

唔打陣地就唔會守大學，就唔會發生poly嘅事

唔係想屌前線手足，所以都只係提一下，希望以後唔會再發生因為守陣地而被包圍無得走嘅事，唔希望再發生poly嘅事，無論係入面嘅人走唔到，定係出面嘅人為咗救入面嘅人而俾人拉，都唔想再見到，poly一役實在太慘重

陣地呢家嘢，一被人包圍就會斷曬逃生路線同物資補給路線，所以唔可以再打陣地戰

出去開花洗唔洗同你大字報宣揚出去貼埋上網比你睇？
開完花壓力大返屋企打下pkm又唔撚得？
打下機都要比你抨擊？
定係你覺得打機就毒撚唔撚比係勇武？
先入為主你同班藍屍有乜撚分別？

我無話過和理非行動等於休息
但依個時候理大仲有人被困入入面
依個時候講休息？咁你同當學生condom有乜分別？
答我呀！
我上個禮拜發撚咗好多次夢
都仲未救到我係理大入面嘅frd呀
休乜撚嘢息呀屌你老母

贊成👍🏻 我認為停一個月 以12月31日做 死線 比返學生襯 過返個開心聖誕 除夕 pt賺返少少錢買gear
仲有 和理非要出返黎 比返新血吸經驗 慢慢升lv

唔撚洗講休息
要做就自然有人出黎做

on99

係 ，12月31日 比時間 政府 傾 同比時間自己人 重整旗鼓

大家憤怒還憤怒
唔鐘意停都冇問題

但做野一定要出師有名
而且唔可以情緒行先

如果唔係嗰班所謂嘅民意一樣會割

我睇立場民調
支持示威者冇底線撕鳥嘅其實都只係12%左右
真係唔係講到核彈都唔割咁理想。

遊行比新血吸經升lv先啦

放心無人講休息
我都冇題過休息

小心DQ陷阱

我見到你只係勸停止 無話休息無問題
但上面清一色變晒休息撚好撚勞氣

如果你真係勇武, 好撚想KEEP住團火出去開花既
得,我認衰
但唔該你都冷靜下, 得個嬲字,想開花,就一定救到理大既人丶又一定可以令政府跪咩?

正因為連登好撚多仆街剩係一味鼓吹叫勇武出去做野
實際上鼓吹人既果個都唔知係勇武定係鬼
冒生命危險做野既係勇武, 但係就總有一堆人成日想推勇武咩都裝修咩都開花, 理大一役仲因為咁賠了夫人又折兵

唔可以再有得呢班人亂咁煽動勇武出去做野
所以我先留言阻止呢班人
屌錯你既話我道歉, 希望勇武都冷靜思考下做野要有目標
亂咁黎只係有勇無謀

慢慢休啦

休飽佢

當務之急，百萬遊行，連儂牆

妖，真係，隔離啲post係咁屌休息撚
同佢解釋就叫你收皮/屌你老母
成個對話零進展

和勇不分，屌嚟做乜鳩

咁請問聲你救到？咪送晒頭，你就組織下先啦唔該

冷氣唔該收嗲

啲人理解停/暫停=休息
所以你個標題應該要係”呢個moment 應該改變抗爭策略”

我明你憂慮
但至少69黎到依家最重要都係勇武和理不割
先逼到政府行到依一步
如果得返和理非
又只會變返69同禁蒙面法之後果個禮拜咁
政府鳩放下催淚彈又可以收工搞掂你班友

我想講兄弟爬山 各自努力依句口號唔係只係口號
無咗任何一邊政府都唔鳩怕你

梳巴打 語氣重咗啲我

Btw 利申 我唔係勇武黎架巴打
mon post狗唔好搞鳩我呀

我認同

非休息撚
而係be water
應該做有利自己既野

曱甴平 習曱甴

啱呀
下世投胎果陣再開花囉

其實你講岩啊
兄弟爬山 各自努力
就係要和勇都一齊合作
而宜家確實係唔適合勇武即刻行動
和理非行動亦有助勇武出師有名, 可以提供道德高地比勇武做野
宜家我覺得真係好似樓主咁,先和理非行動,再從長計議比較好

而我都知理大果邊仲有人係到
但係其實入面剩唔多人, 我個人覺得暫時留係入面都唔會有危險
就算後來D狗衝入去咬人, 想告都未必告得入,係好難告得入

到宜家為止都仲未有手足真係比人告入暴動罪要坐
官司係要打個三五七年
一日未告入都仲算係自由身,況且好大機會告唔入

所以我個人想法係真係唔需要太擔憂入面既手足
宜家D POPO反而係好似傻仔咁企係到守住個死城炸

而且宜家KEEP住有D有權有勢既人入去,同埋說服POPO
我覺得可以比D時間佢地嘗試下趕走POPO
我都好擔心理大,但亦唔可以再好似上星期咁CALL一大班人馬去救
只會重蹈覆轍,犧牲更多手足

多謝你都冷靜落黎理性思考, 一開始我都態度重左D,sorry...

一停政府咪搜捕囉
休息完要保釋添

咁都有400正評，我真係恭喜香港人

休息唔係唔俾

自己休一日半日 休幾日無人理你

但唔該唔好吹休息風啦 仆街 講左幾撚多次呀

泛民選舉成功，開始吹風叫人收山，人血饅頭yumyumyum

戇鳩
拉

pull

冇得停
依家商家零售跌咗25%
好應該食傻個勢
勢要零售業全部收皮!!!

btw 拉

一鼓作氣，再而衰，三而竭
難得士氣咁好點解要停？

政府不知幾想你唔開花，然後大大聲話成功止暴制亂，黑警有功唔洗查仲要加人工，贏個區選就咁撚鬆懈，真係恭喜你呀香港人

唔係唔想
但一休息就冇人喇

拉 嚴防休息撚

推 根本黃藍都無人鍾意塞鐵塞馬路
搞大遊行先啦

咁我想問下比狗拉左既手足點諗?佢地比人拉完選完就停?成日話唔好當手足係condom而家你講"抗爭模式應不停轉變"?係咪變番番工放工同自己抗爭?

練兵係緊要但係停晒走嚟訓練場運動都收咗皮

正中下懷
又係你呢d柒頭
又話兄分爬山 咁撚多嘈交就係你呢d on9 造成
屌你我開post叫人唔好再搞和平遊行你會點諗？
我叫人唔好咩唔好咩你又點諗
講撚左5個月 永遠係建議人做咩 而唔係唔做咩 你個建議係掂嘅自然取代左唔做嗰樣野 諗唔諗得明呀

同開花又有咩衝突？

收皮啦柒頭樓主

休息就休息 無話要定做”硬休息”

Team A今日休 B隊無話要唞喎

如果工會搞得成

六月就已經好多工會出嚟罷工

搞唔到工會係因為俾資力控制住個工會

連最大嘅國泰工會都收左皮就知搞一個號召人嘅工會係有幾難幾大阻礙

練兵我讚成，不過一句說話教精你

以戰養戰，一百次練習都唔及一次實戰成效大

唔好做冷氣軍師，未落過場唔好學人講書本上既「戰術」

休息撚屌你老母

拉

停止塞鐵塞馬路 就係休息L
點解要用死一個方法？

快撚啲仆街死

係咪on9㗎 1800人upvote

大家記得用不推文

邊個勇武邊個就係鬼

不 推 文
睇完樓主第二句，樓主你可以好好休息啦

上街嘅照同我上街
咪撚休息呀
星期六、日又話感謝日爆買日仲唔夠呀
全部同我開工呀！！！

如果唔係為左勇武手足，我點解要出黎投票？我要話比勇武知民意系度，你地想出就出，點都唔割

負皮反cup

買多一千個ac再上黎叫人休息啦

又真係有休息撚㗎喎

點解咁多人覺得停戰係休息
係咪唔出去捱打就冇野做定覺得做文宣搞連儂太易定冇用唔洗做
抑或呀蛇你覺得文宣太重要清曬好怕人起返
還是連儂比起叫班偽出去捱打你會難拉啲

泛民贏左區選
係時候休息同膠化場運動lu

你當勇武係condom?

休你老母息
義士不是condom

停你老尾
鬼黎

不同意
唔需要休息
而家贏左咩
唔想抗爭無哂momentum

遊行 集會？ 未訓夠？ 之前中環一陣都比黑警強制中停.

咁咪各有各做有堆勇武本身唔係做開呢d野

又休息?

唔打點練兵? 你估有軍營?

唔打陣地係戰術問題 唔係代表要唔打

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

屌你老母啊

休息風

少少時間 ？ 四年 ？

設死線 不休息

停你老

收嗲啦仲講

如果你唔係鬼，咁我真係覺得你戇鳩
日日都話休息
區選贏咗只係証明民意係大家度
並無贏任何野
如果依家休息，要等d火熄咗?

1900隻mon po狗

第一句就此地無銀三百兩
確認樓主係鬼
拉

以經入侵左成個登 場運動玩撚完

左膠不死 本土不生

On9停乜撚野？
依家贏係邊？